[突發]卡斯拿斯心肌梗塞入左廠

heart attack

梗係啦打龍 無乜運動量

雖然話打龍運動量低 都未至於低至咁呀 假假地都叫職業運動員

心肌梗塞同運動量冇必然關係

u sure?

希望冇事

打龍容乜易呀,我阿爺日日晨運,運動量一定大過佢

杜敬謙

一打唔洗找

咁健康都咁
Get well soon

活動範圍得龍門闊度咁上下
去運動場跑個圈都多過佢一場比賽運動量

佢係過量

條友睇開tbb 係智障d

歐聯出局輸串鳩利狗黑哨丫拿
而家神秘力量懲罰你

比賽90分鐘先龍門範圍o者, 平時訓練一樣練體能

死左rip

source?

The Real Madrid legend underwent surgery but is now in a stable condition and is recovering at Hospital CUF in Porto.

He is expected to be ruled out for the rest of the season.

On9

保重啊你

屌你老母，唔撚識睇字唔洗自爆俾全世界知

冇事既

Heat個bosh之前係咪類似咁既情況

綜上所述,體力活動與較低的CVD 風險相關聯。如2008年「體力活動指南諮詢委員會報告」中建議的,150min/周的中等強度或75min/周的劇烈有氧運動的運動量能夠最大程度地降低CVD死亡率。過多的運動量可能產生有害的心臟效應,包括心肌纖維化、冠狀動脈鈣化和心房顫動等。總的來說,運動訓練的獲益大於其可能帶來的風險。但是,對於特定的具有心臟疾病遺傳傾向性的部分人群來說,劇烈運動是不利的。目前,我們所需要關注的問題不是運動量過大,而是大多數人和CVD 患者缺乏運動鍛煉或是心臟康復訓練。因此,應該向人們普及低中度運動鍛煉的理念,通過體育運動提高整個人口的健康狀況。

睇名都知係小學雞

cctvb打手黎

之前仲話續咗約繼續踢
呢鋪睇黎要收山啦

職業龍門既訓練運動量都頗大咖喎

早日康復
希望仲有機會睇到聖卡斯踢波

Rip

運動員有體檢 應該無事既

希望好好休養吓

你老母？

佢無事就得

早日退休養吓身啦

要計埋基因，如果有家遺傳，運動呢個risk factor又唔同左weight

利申：心臟科做緊

屌你老母

運動員唔會心臟病？

rest in....hospital

Yes, I'm sure
心肌梗塞有好多原因，同運動量無必然關係，
而先天因素其實佔咗4～6成，有好多運動員都係心肌梗塞死，知冇？

呢獲嘢佢應該退役

早日康復啦

大量研究表明,運動鍛煉能夠減少心血管疾病(cardiovascular disease,CVD)的發病率和死亡率。2008年美國體育運動指南諮詢委員會報道建議所有美國成年人進行150min/周的中等強度或75min/周的高強度有氧運動

都差唔多4張
就算冇件單野都應該差唔多退休
趁而家退役休息好過
早日康復

咁多正評，睇黎好多人想佢死

退役算啦，無謂玩命

咁都無死

所以你覺得佢做唔夠呢個數你個腦裝屎？唔撚洗練波就落場踢？唔撚洗操體能？？

25狗冇好下場

Bosh冇記錯係血管栓塞 (thrombosis)，同心肌梗塞係兩回事

退役吧，都回撚晒塘

比佩狗激到咁

巴迷表示深切慰問

慘

佢個重返國家隊既夢,睇怕都係咁先

聖卡西

艾斯托利一定係hea到有心藏病啦

咩都贏過哂，差不多四張野退休陪下老婆仔女算啦

必然關係呀
即係你有j但都未必一定係鍾意男人

請解釋點解好多職業運動員都係心肌梗塞死

叫左佢唔好玩到咁刺激

運動員操得太行心肌肥大risk高。。。

其實操太行對心臟係唔好

傷左搞到有blood clot

即係你有j但都未必一定係鍾意女人

摩狗有咩感想

唔好睇完content farm嘅文當真野

話打龍運動量低真係on9
你估練波都係企定定等波到就撲？

龍門訓練可以好chur
一個program 可以連續撲 返去對位再撲 輪住做
好似HIIT咁

呢啲名人真係福大命大啲無咁易會死
反而之前tiote一個唔該就猝死左無得救

呢個真，加速老化個心臟功能。btw 如果先天性個心有事醫生有時係唔會建議做運動

RIP

假膠嚟 好撚明顯

你老母死左? 我真係恭喜你呀

Su你老母咩 咁撚串 自己google下都知啦
仆你個臭街

根據該研究的數據,運動量與心血管事件風險之間存在曲線相關關係。與進行較低運動量(即<5 MET-h/周)的個體相比,達到≥5MET-h/周運動量的心力衰竭患者具有較高的無事件存活率,其中運動量為3~7MET-h/周的患者心血管獲益最大,而當運動量≥7MET-h/周時患者的獲益較小,整體呈現出J形相關曲線。CVD患者中進行更高強度的運動訓練導致心肺功能的改善並不一定意味着生存率的提高,劇烈運動時發生心臟驟停的風險也較高,特別是在沒有醫務人員監管的情況下,當運動過量時其心血管事件的風險與非運動者無顯著差異。因此,對於心臟病患者,臨床醫生應推薦與2008年美國體育運動指南相當的運動量下進行中等強度運動,以獲得最大的心血管益處。

你係狗？有無啲人性架

Cardiac arrest如果唔即時做返defibrillator係易死過cardiac attack拖得愈耐一個係死一個人damage，tiotie係比賽死家咩唔記得左

操到心肌肥大，會易d出事

屌仲好意思出post

呢個真，自己肥閪打龍，體能不嬲差，跟隊練波3個keeper 輪流做啲簡單嘢（左面地波右面高波etc）10次一套，做5set都做到你仆街，但係呢啲係職業波嘅熱身嚟，所以邊個話keeper體能唔好

你隻死獌狗肉唔肉酸呀
人地入院都拎黎抽水
抽你老母d屍水先啦死曼狗

禾聖

命真係生成
做咁多運動都係有病痛
早日康復

解釋到艾斯托利梅姆巴科爾佩亞達...etc係咪運動量低所以心藏病未啊傻閪

你班死疤狗收少皮一陣都唔得

乜佢地仲記得有呢個”beloved” captain?

Thrombosis is formation of blood clot
Blood clot can block any blood vessels
Either cutting off blood supply or stopping blood from returning to the heart
By blocking the coronary vessels
It will lead to acute myocardial infarction
The death of heart muscles
They are significantly related

早日康復

求其搵到段英撚龍門訓練片
要連續接近距離射門, 係要接到個波, 唔係鳩擋就算

快啲好翻

醒咗了！無生命危險

Cardiac arrest not necessarily requires defibrillation
Your heart stops for many reasons
Only two types of cardiac arrhythmia require defibrillation

Ventricular fibrillation
Ventricular tachycardia without palpable pulse

睇錯咗卡士蘭

打龍一場比賽移動距離都有4.5km喎

Block柒呢啲on9仔

之前睇過啲report講，話有啲隱性心臟病好難測到。
平常人運動量唔會超大，所以成世人都唔會出事，但係運動員一操起上嚟就唔同講法。

你老母未死做撚咗植物人 我都好失望

適量運動=/太多運動

諗起astori

如果職業龍門運動量都叫低
你地班連登仔一早死撚哂

聖卡好得人心，係唔得條佩狗心

打龍運動量低? 佢地練飛撲成日要用個身落地，你估易? 俾着係你一早骨都碎

上面係咪有位手足唔識分risk factor 同cause
運動不足嘅人會比較大機會MI, 但好大部MI嘅人未必係運動不足，所以運動不足係MI 嘅risk factor
但就唔會用"有直接關係"黎形容MI 同運動不足

波台真係好多低智憨鳩撚

Casillas underwent surgery but is now in a stable condition.

再見了RIP

死撚開啲啦禽獸不如

佢講得啱wor冇必然關係
但係唔代表冇關係
就算唔過量運動都有機會中招啦

點會無

姐係暈低過？

加油呀聖卡西

一面咪貼咗

Positive Casillas update: Casillas is conscious and out of danger.

你就全家死

49000 Marvel隊長 一早block 左啦
事實證明死獌狗畜都不如

大家可以鬆一口氣喇

通緊波仔，公開團隊都不忘sellJaguar

係咪要被退休啦

打左咁多年
賺左啦

要轉會阿仙奴練下體能

人地答「冇必然關係」，佢答u sure? 呀

無啦啦講乜無必然 鬼唔知

早排先跑完全馬仲要sub3
要死都係你班毒撚死先啦

not raul?

佢都有

放心，我無事